Javascript
==

Practicas JS

Esta es una practiva basica de Javascript

Patrones en Javascript
========

Esta es una practica para estudiar el diseño de patrones en javascript.


Nunca utilizar
===

El comparador de doble igual ==
Es mejor el de triple igualdad y si los valores numericos son devueltos como string es mejor consultar por el tipo y validarlos o convertirlos.

El doble ++ y --
En la medida de lo posible es mejor no usarlo y ysar la expresion larga.

Siempre colocar el ; al final de una linea de cofidigo, por que javascript tiende a colocar el punto y como durante la interpretacion del codigo.

